黃色經濟圈其實應該要互惠互利

例如好似之前有區議員用黃店coupon去 派熱飲等等
但我想講下其實黃店老細可以做得更多
例如係蘋果賣下廣告、請手足等等 幫下其他唔同行業嘅同路人 咁先係黃色經濟圈 如果只係停留係單方向嘅黃色經濟圈好難去大搞的
希望黃店腦細可以考慮下

推個波 推大個波

人多鋪多錢又多 先叫做經濟圈

推

連登教人做生意

俾意見都唔俾

咁就可以又救下黃色紙媒

有冇黃店腦細 認真可以諗下架

推多下

推大多下

1

2

3

4

5

細佬只不想俾個建議大家 唔啱聽可以唔洗理 啱聽但有問題嘅可以討論下

不過*